[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2640)

?

冇人開po

On

F5 都爛埋

btw 拜仁

仲5友開返
過返去

拜仁

全部買下盤算

拜仁 0:1

杜塞2:0

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2640)

仆街下盤日

對唔撚住，唔知1001左之後去左度波，請入來

針緊3k